我實名制邀請會員:正能量霞b(#11506)上擂台隻抽

應約既話可以直接payme¥ 30, 如果抽得羸我比夠¥ 100 都冇問題。
夠膽羸錢既話就來吧

@正能量霞b

潛水吧,乖乖地係個mon面前望住我留言笑你,縮係屋企幻想住如果應約比我打到仆街的樣子

我一拳打撚到你條肥毒能鼻屎都飛埋7泥

想做9我話我屈磅數?

Lm

講咁多嘢 打得未

岩岩打完,我比佢打到仆街

我打能到隻狗內出血先睇清楚原來隻狗5係樓主泥

你條傻閪屈裝就咪能嘴gelgel😅😅
唔係你主人幫你著多兩件衫你一早訓低左

霞狗屈裝重甲示意圖:

個pussy似縮咗